［JJ插沙］搭905巴士留底左銀包

啱先11:15落車 搭905 留低左銀包
薄扶林上車 奧運下車
求好心人拾獲可以歸還
窮學生入面有哂所有證件同一個月零用錢
希望搵得翻
執到麻煩多謝你tg我
Tg：uglygirltg

推...

打左去城巴收左工.....

關事咩

905係九巴同新巴
你去問下荔枝角九巴站頭先
最主要要記得邊間公司同幾點

錢我可以唔要架....
我剩係想要翻啲證件

多謝你
我去緊荔枝角總站.....
我係搭新巴

求好心人出現...

成個月飯錢係度
比屋企人知道實罵死我唔會比錢我食飯

係新巴先啱

無嫁啦，努力返多幾日part time 好過啦

乘客在車上遺失物品，可致電顧客服務專線（城巴2873 0818，新巴2136 8888）與顧客服務部職員聯絡。公司會視乎實際情況要求有關認領人士提供乘搭巴士的日期、時間、路線、行車方向及其所乘坐巴士內的位置等資料，然後根據失主描述有關失物的資料（如顏色、品牌、內容），確定失物是否屬於有關認領人士。

希望你搵得返

多謝你啊
我打過 佢係電腦系統話收左工叫我留口信...
留口信都比人執左啦...
執個個可唔可以係好心人

多謝

去到荔枝角總站問左無人執到銀包
執左個個人求下你睇到呢個po好心比翻我
我無咁多錢去補領咁多證件

所以我好珍惜個$500 仲要係我今日啱啱先拎到手 $500對我黎講已經好多